有咩戲budget好高，但票房仆直？

the room？

最近兩套迪士尼咪係
胡桃夾子同Dumbo

dead or alive
legend of chun li

阿飛正傳

一蚊雞保鏢

灰不吹力鞋之廢

呢幾年星球大戰

向佐做主角果套？勁多大星

大陸大把戲係咁, 淨係2018年都大把, 大轟炸, 阿修羅呢D
不過唔緊要, 拍野都係用黎洗錢而已

Wiki有biggest box office bomb

銃夢

千星之城

力吹廢鞋之不灰

好高筆直咩？ d特技咁屎

Alita? 好好睇但好似仲未收支平衡

好多 拎黎補拍

洗X錢

想睇

Bladerunner 2049

廢力之吹鞋灰不

王祖藍既你咪理我愛你

有幾高budget 呀

魔獸

蝕得重少過fox套神奇4俠

班大星全部老豆老母人情卡，收封利是就算

Disney套西部片lone ranger

未來水世界

細細個已經聽過呢個名

好似有成6.5億美金wo, 但budget 成3億

3億未計宣傳/ 戲院分賬

John Carter
蝕到入肉

the room 票房好好囉
人地午夜場開足咁多年都仲大把人睇
Tommy 話有錢賺

From wiki:
Budget $300 million
Box office $657.9 million
Ok la

聽人講電影基本上要係budget既兩倍先算回到本 姐係jl 6.5億 應該都係賺5千萬

其實Bladerunner 當年都蝕
套戲邵氏有份投資蝕死邵日夫
但套戲多年賣賣下錄影帶,影碟,dvd,bluray變賺
影迷睇得多變埋科幻片驚典

長城

蝕到matt damon係奧斯卡頒獎個時比人笑

家下全球總票房計算複雜左
回本要美國本土票房收得，片商可同戲院55分帳
支那票房大收都無咩肉食，片商只分得1/4票房＄

Tomorrowland

依套本身應好睇會收得，
但個導演拍左一半已經用晒全套戲所有budget
迪迪尼見咁大鑊但唔肯加＄拍下結果匆匆拍埋
當年hit 既3d都無＄做，結果爛尾拍完攪到套戲質素大降姐

廢力吹灰鞋之不

低壓糟

投資一億幾，香港得幾百萬，好彩大陸三千萬，好慘，埋單分分鐘蝕億幾

But superman can

笑撚死 個陣拎呢句黎sell套戲 sell個team人 點知最後一拳超人上身

死劇本，成套野無連接

勁似john wick

呢套真係經典嚟

成套野又唔合理又膠又悶，啲筆直拎晒去做環球影城入面啲真人特技

拍到奇雲高士拿一齊仆直

不過最近netflix又有奇雲高士拿新戲了

當年套野好有綽頭，係海到拍實景

用好多錢去拍，拍出嚟膠味濃到痴線，據我老豆憶述當年戲院完場走出嚟真係好多人屌鬼

BTW奇雲高士拿後生個樣好撚風流

doa真係好撚垃圾
但我為左devon akoi睇左3次

唔怕啦，Matt Damon以前拍落好多高質片，拍一部蝗片，R人仔姐。好快冇人記得哩啲垃圾戲。

佢真係慘，一部戲就柒到而家，其實佢係有型兼好戲。

kevin costner拍與狼共舞同驚天大刺殺嗰陣真係好撚型

明明浪人47劇本幾正
果陣仲抱住有最後武士既質素入戲院睇
點知膠到

個套吹到大一大既乜撚嘢銃夢

而家已經出唔到哩種男星

upside down

而家呢代唔興硬漢加風流型男角色

多數係Ryan Gosling呢類沉穩少少，內儉少少嘅型男演員

兩部差好遠, 最後武士真係講出左日本武士精神既神韻, 但浪人47感覺上就只有服裝跟演員係日本, 無晒內涵

個韓妹唔多掂wow
我就是為Kane Kosugi同鄒兆龍睇

2019年戲未埋單計
放心套戲蝕過億
埋單更新後實入圍
開續集開續集開續集

奇雲高士拿嘅未來水世界，2億3500美金成本，用盡咗佢成副身家，結果票房得8800美金

正想講呢套
其實我覺得幾好睇

天機 富春山居圖

The Alamo 2004 (阿拉莫/邊城英烈傳)
Production budget $107,000,000
Gross $25,800,000
Estimated loss $94,000,000

好睇 不過真係悶

呢套野想抄罪惡城點知四不像

Cara超索

大陸好收得

伊莎貝拉

又係徐錦江黎既

Blade runner 2049 直頭係連影評都好好 但票房仆直

呢套好正，好想有續集

唔好但係又唔算仆直
覺得套嘢應該值多一億usd

流浪地球？

題材好，拍得爛
冇CG可能仲有睇

好撚憎佢，網紅+Model走去學人拍戲

邊到可以check budget?

Ender's game
極速賽車手
兩套膠戲

點解咁多負皮嘅

一般wiki
詳細可以睇下面的reference

其實真心唔差, 仲等佢續集,都唔知拍唔拍得成
好似玩親CyberPunk 啲戲都唔係好收得,攻殻又係
嚟緊拍CyberPunk經典阿基拉,都幾危

覺得浪人47幾好睇

阿基拉危到仆街

動畫好撚難超越

以後渣渣輝仲會唔會執導演筒？
其實佢之前驅魔人唔差，係呢套真係擇洗D...

利申 粉

呢套記得細個去租LD 睇，睇到訓著左...

望住佢喺個海到啲生活好寫意好舒服

舒服到訓

龍刀奇緣
仆直到冇人知道依套野既存在

算把啦
總之佢同燈神沒事兒同啲分身總會砌啲理由黎踩DC

個post講緊票房
俾人踢爆柒左就扯去片商收入死兜爛兜

屌奶星VCD睇過

香港制3D動畫

肯定變cult片
肉手 同巨型bb嘅 cg真係好難做得好睇

投名狀

長城

事實上final cut 同directors cut
真係好睇過theater cut 多多聲

李安既比利林恩的中場戰事

預算4000萬美元

票房3000萬美元

唔貼出黎我都真係唔記得左做咩要提起套垃圾

明明就好好睇

唉，美國佬唔鐘意，搞到美國票房好差

Warcraft

Green Lantern

屋企有碟
細個成日睇

未來水世界

如果計埋動畫
FF電影應該蝕入肉

應該封蝕本門頂籠
宣傳都好貴

仲有套postman好似

唔似會有續集太貴

現代啟示錄

硬係有陣柒味

講開又講
有冇人記得 奇洛里維斯 親自導演既 太極俠
在香港拍攝, 用香港演員

票房仆到 連香港都唔知有冇上映過呢套戲

好似係未來水世界
其實都唔係咁差啫
周圍都係海水 泥沙同乾淨水好值錢
搵到塊陸地就fat fat
個世界觀喺當年好創新呀

成龍嗰套霹靂火

未來水世界我覺得幾好睇
真心唔明點解會仆直

呢套咁老土邊個想睇

except Superman

咁戲都接嘅後果

最有印象係cheer leader扑野果幕

回錯

唔好care

speed racer 正到
頭20分鐘無戲超越到

前段還好
結局太膠

好似未有人講final fantasy

有錢賺，最多失望啫，但未算仆直。